今日集會有手足派高質postcard無人講?

多謝你哋 屌 靚到黐孖筋

我仲見佢哋坐喺樓梯, 人手逐張逐張紙條咁黐, 扎好一set四張咁派

我知好多香港人係收藏師, 專業收集靚嘢
但係你哋咁樣點對得住為我哋print埋包裝埋嘅手足!!

立即同我開條新國際戰線呀!! 寫postcard俾外國friend!! 無外國friend嘅, 同我即刻打機識網友再寄俾佢哋!!

唔准收藏!! 我唔要再喺香港見到呢啲postcard!! 同我寄撚曬佢!!

唔好意思我一個人拎咗兩疊, 但我應承你哋, 我一定寄曬出去!

喂我見到我前面好多人有拎架, 唔好辜負班手足心機呀

1/10

想知點印/邊度拎
大大力寄

尋日都有諗過同樓主差唔多既方法
用Postcard 亂寄外國地址
最強外國文宣, 直達門口

928 添馬見

寄postcard好喎

我之前喺機場幫手派過, 係有班手足print咗好大疊叫人幫手派, 今日又見返佢哋
啲postcard後面有寫佢哋ig: postcardsforhk
啱啱follow咗但唔見有最新呢幾款
dm問下先

如果鳩寄要寫定一篇好似求救信咁

929 SOGO見

930 三罷!

幫幫手推啦, 唔係我動唔到筆

多謝你哋, 真係好靚. 美中不足嘅係獅子山果張postcard上下倒轉咗

唔知, 但間唔中啲集會都有見佢哋派
我諗要ig dm問下點拎/拎file print
ig: postcardsforhk

我啱啱都發現咗呢樣嘢 不過照寄

好後悔無拎

唔緊要我拎埋你嗰疊, 如無意外我應該真係寄到曬8張

好想要

會唔會有個PDF檔可以send出黎即刻print同派